新盤單日暫沽22伙 何文田128 WATERLOO連沽兩伙

新盤單日暫沽22伙 何文田128 WATERLOO連沽兩伙
22:06 2021/03/18

"......128 WATERLOO今日售出2伙單位，包括一個實用面積為331平方呎的低層1房單位，以910.3萬元成交，實用呎價約27,502元；此外，一名用家則以1,441.8萬元購入一個低層2房戶，實用面積約534平方呎，呎價2.7萬元......"

呎價平過Prince Central,不過都係要對住繁忙馬路